[尋人post] 尋日係大會堂嘅First Aid

話說小弟尋日借咗個尿袋比個好可愛嘅First Aid小姐姐，但係走嗰陣又唔記得攞返
如果嗰位靚女見到嘅話介唔介意可以pm我呢

Push

推

21號如果見到佢再還返比人啦
你喺呢度留tg係咪想等班狗pm你呀

直接tg gp or channel會唔會仲快

sor以為你借左人尿袋
幾舊水就由佢啦 唔好開相認post喇

多謝巴打關心，因為個尿袋我都係問人借嘅，如果冇就由佢啦，最多賠返個比人姐